原子筆圈蚊爛

有無效

等睇樓主報告

仲係好撚痕

用指甲界十字都唔識

試過好痕
佢會變大
再畫多次
仲係好痕

邊個有效啲

點樣殺蚊最好

用牙籤一野拮落去咪唔痕

後果自負

我自己覺得排序最好
第一 無比膏之類
第二 鹼水清潔
之後係冇第三。。。其他好似冇用

見到都痕

隻蚊唔撚識飽咬左好多 搞到冇覺好瞓

講真圈一圈真係冇咁痕